警犬好唔夠用？

老老實實一直全年招募已經知咩事，加上又出錢拍新廣告，係咪太多休班同事伏法，定開始多人揀番做人

好似話流失高

又輪姦又日曬雨淋又小圈子
少啲正義感都做唔到